希望快D出現吸煙中毒群組

禁煙

拉晒班火車頭我已满足

我希望五百萬人確診死亡，真正光復香港

現在係犬伏香港，真香港人就快被狗咬死哂

仲有廢老聚賭群組

走啦垃圾

到時只會騰出空間，俾大量大陸人南移